[有圖][又嬲又灰]隨街也是變態佬！！！

真係又嬲又灰

今日係地鐵見到個變態佬(變唔變態見人見智啦 )
以下係圖

利申:保護當事人所以blur咗
一開始覺得佢完全係偷拍，好應該阻止呢種行為。但係岩岩想去阻止佢個陣，諗起其實連登大把呢d人，先勿理佢係上網揾d圖翻黎定係自己影。其實調翻轉頭，佢都係拎手機周圍影，唔通影港鐵大媽巴士阿叔個d又唔係偷拍，係網絡公審申張正義？再講又唔係影人裙底走光個d，當事人又冇做奇怪或者猥瑣的行為，到底誰正誰邪呢？

好想知各位巴絲點睇
正評 - 緊係偷拍啦，即刻扑臭佢
負評 - 又唔係影人裙底，由佢啦

P.S. 條片比咗當事人，佢本人都冇做乜，不過想個阿伯del翻條片，可以點做？

話時話港鐵幫唔幫到手架？唔係就報驚

俾人影嗰條友男人嚟？

唔記得講事源
其實個條友一開始都奇奇怪怪，又扮錄音咁，個手機擺係個嘴到隋黎隋去，後面見到佢原來錄緊片，我又影住佢影人，到落車就比當事人。 我又算唔算係偷拍？

係情侶黎 放大睇到 不過唔想影響到當事人所以cut咗

你自己咪又係偷影緊

我岩岩都諗緊 其實點先算偷拍呀

屌你
成篇野重點？

交待清楚事情？
你似係自己同自己講野
尊重自己尊重讀者

有冇考慮整理好先開post
定係你根本冇基本既寫作同邏輯思考

重點？未寫撚咗係最尾 想討論下咁樣既行為應唔應該阻止
你係咪唔識字？
事情後面打翻

香港真係好撚多變態

死廢老影低個對學生情侶係到攬住

原圖呢？

話撚緊你講野一舊舊

你中化pass唔pass到？定dse作文唔合格？

又嬲又灰
唔該點樣灰？？

今日係地鐵見到個變態佬(變唔變態見人見智啦 )
即係見到d咩7野
屌 落去睇圖睇得唔清楚
要睇你下面既文先知咩事
咁你一開始貼咩撚野圖？
你訓撚醒未

你平時係u咁樣交project?
你係當時人
D料比d唔比d緊係冇問題

你咁樣寫到一舊舊
睇既人睇得辛苦

仲要中間欠連貫性
柒下柒下咁

正正常常搭地鐵都俾人影 痴撚線 究竟影嚟做乜
香港地真係好多變態佬

呢位巴打 其實你係咪個位廢老 等我一個一個問題解答你啦

又嬲又灰係引子，因為我見人偷拍好嬲 但冇阻止到又好灰，如果你理解唔到既，咁我唯有寫長d比你個智障睇啦

見到個變態佬係主觀睇法，但係呢個post就係想客觀地討論呢件事，所以先戴翻個頭盔，如果你想再講白d既我可以pm你慢慢解釋比你呢個中文閱讀0分既智障知

貼圖係令件事更加鮮明，同埋間接幫當事人討回公道，圖文先行次序個人認為冇乜問題，得你呢d爭係識睇字但中文閱讀都係得0分既智陣先會覺得冇用

最後，恭喜你估岩，我係讀u既，你都幾醒目，又蠢唔哂，不過我唔係當事人，當然要保護當事人利益，如果你有咩想知，我考慮完可以再同你講架廢老

我都唔敢話自己寫野好叻，始終唔係成日出post，有咩問題多多包含

見過有廢老扮影個路線圖但鏡頭對住人地影

原圖有情侶個樣，都係免啦

宜家出post都要會考咁咩

樓主都係變態

屌你半個連登都係呢d垃圾post
睇唔過眼咪即場屌鳩佢囉

呢啲真係好柒

喂嗰個明明係王維基嚟喎！

樓主應該錄完片突然反思 思考緊要點做先啱？

巴打 我其實本身係睇唔過眼，但諗起自己平時睇人地d走光圖都睇到笑呵呵，呢家又唔係影人走光，所以有d忐忑，想知道大家點睇

我又錄，你又錄，其實邊個先岩？

或者出post係屌緊自己
覺得自己先係變態佬

想俾負評你啲模糊不清嘅是非觀

有人姦緊你條女, 你即刻揼鳩佢
佢又暴力, 你又暴力, 其實大家都唔啱?

但係表面我係冇錯，諗深一層其實冇分别，呢個係我想講既矛盾

話撚緊你on99
寫野一舊舊
講到第三次都唔撚明

圖文先行次序個人認為冇乜問題
咪話左你係當事人
講一忽唔講一忽咁
你自己緊係好易理解

我咩都唔知
順住次序睇你d圖拎到咩資訊

宜家係笑尻你柒下柒下咁
咁樣交project 聽食屎啦
你又真係懶幽默咁寸寸地回答
不過我鐘意

寫作唔駛叻
宜家係笑尻你基本寫作能力都欠奉
你唔駛咁謙虛出黎話自己唔叻
因為講緊係求大少你
貼文上黎之前
自己檢閱多幾次
方便自己
方便讀者

你以為我針對你？
看得自己太高

19999999999999

即係有人偷拍人 樓主就偷拍人個人

哈哈哈 睇完得啖笑
講到明關變態佬事
我貼張圖出黎
唔通係隔離屋個阿伯？
緊係個變佬啦
有圖一定搶眼過字 中學都識啦
再講後面已經加翻事源經過
呢家係咪拉落多小小都難？

覺得冇興趣未上一頁囉
唔好咁大壓力好冇呀香港人
開post唔係同你嘈呢d野
冇咩事行埋一邊啦 多謝合作

樓主就係其中一個

問題係你無描述個阿叔係度影緊乜春
仲係度話我地好唔明你寫乜,
收皮啦好嗎

影黎做乜

影嚟上連登出 post 問點解時下年輕人咁鍾意係大庭廣眾攬攬錫錫掛

螳螂捕蟬黃雀在後 會唔會

樓主話佢地乜都冇做喎 冇啦啦搭地鐵都俾人影 好慘
我係受害者會覺得好冇私隱

又嬲又灰

唔係講笑，睇你啲文個頭有啲暈以為自己有閱讀障礙

屌你老母讀u定寫作拎u呀on99

你都on99,用埋d錯誤類比，而家又唔係偷拍裙底，只係正常影下野冇犯法，你口既是非觀又點撚樣拉到去強姦暴力到呀

原來唔係淨係我覺得1999

你究竟講乜鳩

真心樓主講野係有啲1999既

屌你老母偷拍呀叔, 連登d垃圾真係痴撚線

你又 影 番佢
你其實 同佢冇分別

都係嗰句
點解唔當場屌人
反而成為偷拍共犯